笑定先 哥迪迪奧瘋狂恥笑區

樓主迷哥反雲

3比0都要燈

咪燈啦
支持哥帥反杯

反杯到請樓主食譚仔

[url]反杯到認樓主做契弟

害我輸錢[/url]

樓豬拜狗

點妙件臭雞明成集得果1分鐘唔夠

點睇

當你學識尊重 我先回答你既問題

笑貧不笑娼 我錯了

絕交

樓主不祥人

係。。係吖。。打。。。打搞哂嗱。。
唔。。我知道嗱
但。。你唔怕我我係衰人黎嫁咩。
er 我。。。我可能會對你出。。。出手過wo..
呀。。。放心啦。。。我帶左黎嗱。。。
就係喺e 個保溫壺入面嗱
等我倒出黎俾你飲吖
嗱小心d 唔好倒瀉吖
唔。。。唔洗
咩。。。咩事呀
冇理由個wo,我明明有個保溫壺載住個wo
哎吔～原來個保溫壺太耐冇用
可能已經老化到保唔到溫啦
對。。。對唔住吖
我。。。真係冇心嫁
一係。。。你。。。懲罰我吖
但。。。但我真係原諒唔到自己呀。。。
咦～e 到有條鞭wo
一係咁吖～你用黎鞭打我啦
黎啦～你唔打我嘅話我唔安樂嫁～
唔 我知道嗱
我保證你以後晚晚都飲到最溫暖嘅綠茶架

我地利物浦嚟㗎啦，得啦拍定手先

皇馬成功衛冕歐聯既話 小妹抽10個人每人派1000蚊

牙泥找左數未

對利記洗唔洗燈

又中牙泥

做教練都走場